\input{paquetes/preambulo}				       
\begin{document}
\input{portada/portada_tfm}	
\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage
\input{portada/portada_tfm}	
\clearpage\null\newpage
\clearpage\null\newpage
\clearpage\null\newpage
\includepdf[pages={1}]{portada/impreso_PFM05_Autorizacion_firmado.pdf}
\input{agradecimientos/agradecimientos}	   
%\input{dedicatoria/dedicatoria}
%\input{resumen/resumen}

\clearpage						          
\pagestyle{headings}	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	Índices   	                 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\cleardoublepage\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice general}
\tableofcontents					       %Indice General
\cleardoublepage\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice de tablas}
\listoftables					           %Indice de tablas
\cleardoublepage\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice de figuras}
\listoffigures					           %Indice de figuras
%\input{simbolos/simbolos}		           %Indice de simbolos. 

%\cleardoublepage\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice de código}
%\lstlistoflistings						   %Indice de codigo
\cleardoublepage\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice de acrónimos}
\input{acronimos/acronimos}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	Capitulos                    %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{capitulo_01/texto_dir/capitulo_01} 	
\input{capitulo_02/texto_dir/capitulo_02}
\input{capitulo_03/texto_dir/capitulo_03}
\input{capitulo_04/texto_dir/capitulo_04}
\input{capitulo_05/texto_dir/capitulo_05}
\input{capitulo_06/texto_dir/capitulo_06}
\input{capitulo_07/texto_dir/capitulo_07}		

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	Bibliografía     	         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage
\input{bibliografia/bibliografia}		

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	Inclusion de Anexos		     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\appendixname}{Anexo}
\renewcommand{\appendixtocname}{Anexo}
\renewcommand{\appendixpagename}{Anexo}

%\input{anexo_a/texto_dir/anexo_a} % Estructura de ROS
%\input{anexo_r/texto_dir/anexo_r} % actionLib
%\input{anexo_o/texto_dir/anexo_o} % xacro
%\input{anexo_t/texto_dir/anexo_t} % MoveIt!
%\input{anexo_s/texto_dir/anexo_s} % ros y arduino
%\input{anexo_p/texto_dir/anexo_p} % ros_control
%\input{anexo_e/texto_dir/anexo_e} %kdl_parser

%\input{anexo_q/texto_dir/anexo_q} % ecuaciones robots
%\input{anexo_n/texto_dir/anexo_n} % mensajes usados
%\input{anexo_m/texto_dir/anexo_m} % visualizar urdf


%\input{anexo_b/texto_dir/anexo_b} %kdl
%\input{anexo_c/texto_dir/anexo_c} %moveit
%\input{anexo_d/texto_dir/anexo_d} %asistente moveit


%\input{anexo_z/texto_dir/anexo_z} %electronica
%\input{anexo_a/texto_dir/anexo_a} %robots

%\input{anexo_v/texto_dir/anexo_v} %descripcion
%\input{anexo_w/texto_dir/anexo_w} %cuadrupedo
%\input{anexo_x/texto_dir/anexo_x} %control
%\input{anexo_y/texto_dir/anexo_y} %tratamiento


\end{document} 
